[有片]5分鐘圖讀經典 卡夫卡<<變形記>>

大家可能聽過<<變形記>>係講有個人一起身變左做甲蟲，但係大家又知唔知道佢變左做甲蟲之後又點呢? [圖讀文學]系列今個禮拜同你5分鐘圖讀卡夫卡<<變形記>>。

好細個睇過
最深刻就係佢第一件事淨係諗點返工
香港人寫照